apologize

哦

Accepted & forgave.